盧偉聰5點見記者 大家估下佢講咩廢話

譴責暴力行為 唔會放過暴徒

警務處處長盧偉聰記者會，記協呼籲出席記者穿上螢光背心及戴上頭盔，以示不滿。在場多名記者均有響應。

盧偉聰：全部都係暴徒